近排邊張信用卡買野最抵屌？

諗住買部imac,邊張相用卡最多回贈？

Citi Cash Back 有$1500 拎番

年費？

國泰航空尊尚信用卡

1% rebate 最多嫁啦